粉俠伝 CASE 104 毒與爆炸

官網:
FB
TWITTER

1

估兩個敵人唔小心殺咗對方

7

畫功進步左好多

thx ar

終於唔玩標題

戒咗了

G持

thx

15

16

17

18

19

20

預計幾時完

140回左右

條友知唔知毒係一直當物理攻擊到DP代架，BTW死得好慘，你令我想玩毒系

毒唔係無視DP架咩?

卷10表紙線稿